鑽石公主號咁多確診數字, 其實係咪因為佢全隻船既人都驗

會唔會有無明顯病徵既人係因為驗左先知自己中咗

唔驗又點知確診
係中左就係中左架啦 乜撚野叫驗左先知自己中左 姐係唔驗就當冇中?
其實你開個POST想UP乜鳩

1999

唔驗真係唔計數喎